其實黑警怕唔怕比人投訴

投訴到佢停職甚至革扯就當然無可能
但會唔會影響升職
始終要上位就要同其他黑警爭
個底花左會唔會有影響
有冇知情人士分享下

咪傻啦
而家佢打你比人投訴係狗界出唒名
佢仲開心

唔怕
全部都係佢既人

投訴越多，越快紮職

瞓咗幾耐？

一直都唔怕，因為班狗升職唔係睇功勞，而係真係狗際關係嗰啲

的確係影響升職
越多被投訴=越肯做嘢&食豬頭骨=越大機會升

佢地怕俾人起底多啲